救命呀，又好唔開心😭😭😭😭

唉，又無緣無故咁好sad

哦

我都係

我都會

聽下快歌
睇下輕鬆嘅片(唔好睇太好笑嘅,會有反效果,興奮過後超失落)
搵人吹水
出下街透下氣曬下太陽唔好成日宅喺屋企
訓多啲(唔夠訓都會影響心情)

我都唔知自己想做乜

同是天涯淪落人

有開心過咩

廢閪

有病就睇醫生啦

？